retainer 係唔係生銹

個retainer用左唔夠一個月，有層膠包住的其中一條鐵線好似生銹，有點黃啡色，但露出的鐵線位又冇事 有冇人試過？應該點處理？

冇洗？

日日都洗，塊膠其實乾淨，係入面條鐵線位好似生銹

理鬼得佢呀
用到咪得

襯D牙未走位整定多個retainer啦
個鐵線遲早都會爛

有冇人試過差唔多情況？